養心殿執哂未？

反送中之後年輕人罷食
再加埋疫情
頭先上OpenRice見好似收皮收得七七八八

9成9轉個名再開過啦

之前賺夠上左岸啦

利：識個老細

dklm 4 500蚊打邊爐
cls

咁又係 高峰期真係賺唔少
咁條友而家搞緊咩生意？

真係on9

好多邊爐藍店

傻仔先食
正常人一係自己屋企打，一係大家樂打

佢一間鋪用一間公司名
保就業食一筆就梗架啦
之後政府免審批貸款又借幾百萬
之後就摺埋間公司，唔洗還
攞幾百萬去還自己私人街數
仲有錢去中國開間新鋪添

同藍店富臨一樣

Fc?

呢啲識玩
其實佢地先係加速師

Fc-ed 啦
嘉輝周圍同人講啦